{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_022378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "구룡산3"
    },
    "text": "九龍山 (구룡산)\\n\n忠清北道清原郡\\n\nこの山は高度370mで、頂上には石垣山城が位置している。 名前は山が9頭の龍の形をしていることに由来する。 この山は数頭の龍が続いたように長く絡まっていて特徴的だ。 別名としては「九峰山」がある。 これは九龍山と似た意味を持っており、ただし「龍」の代わりに「鳳凰の鳥」を比喩したのが違いだ。 「九龍山」という地名は「新増」に初めて登場する。 この本には九龍山が県の西側12里に位置し、頂上には老人聖殿画像が残っていると記録されている。 また「大東輿地図」には北面に九龍山と共にすぐ山が表示されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "九龍山はどの県に位置していますか？",
            "answer": "九龍山は忠清北道清原郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "九龍山の高度は何メートルですか？",
            "answer": "九龍山の高度は370メートルです。"
        },
        {
            "question": "九龍山の頂上には何がありますか？",
            "answer": "九龍山の頂上には石垣山城があります。"
        },
        {
            "question": "九龍山の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "九龍山の名前の由来は、山が9頭の龍の形をしていることに由来します。"
        },
        {
            "question": "九龍山はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "九龍山は数頭の龍が続いたように長く絡まっていることが特徴的です。"
        },
        {
            "question": "九龍山の別名は何ですか？",
            "answer": "九龍山の別名は「九峰山」です。"
        },
        {
            "question": "九龍山はどのように比喩されていますか？",
            "answer": "九龍山は「九峰山」という別名では、龍の代わりに鳳凰の鳥を比喩しています。"
        },
        {
            "question": "九龍山の地名はいつ初めて登場しましたか？",
            "answer": "九龍山の地名は「新増」に初めて登場しました。"
        },
        {
            "question": "九龍山の頂上には何が残っていますか？",
            "answer": "九龍山の頂上には老人聖殿画像が残っています。"
        },
        {
            "question": "九龍山はどの地図に表示されていますか？",
            "answer": "九龍山は「大東輿地図」に北面に表示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 299
    }
}